點解kellyjackie收左皮？

當年隻歌係咪廸廸尼搵人作俾佢唱架？
如果真係自己作 點解作唔到第二首？
要走去做《警訊》主持？

蟻多嬲死象

記得當年 cmidi 班人吹到佢會成為天后

因為冇料

因為尋晚kelly鬧得佢好岩

佢心口好有料wo

佢真係一個唔值得原諒既仆街...死左唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉

佢都算初代網絡歌手，佢根本無諗過靠唱歌搵食

首歌而家仲聽緊

係電視佢話佢當年簽嗰間公司執左

佢d歌而家都仲有聽緊
雖然幾k歌 但係都唔錯
七年滋養 別有用心 留言信箱 奢侈品

呢首有冇聽